全盛時期嘅張柏芝同小豬係唔係華人明星史上最靚仔靚女？

唔係
但一定名列前茅

柏芝係， 有保留

兩個都好屈機，仲要差唔多全天然

話小豬整容嘅睇下先

好過Viu tv 個堆
好過好多韓仔

15歲

痴撚線
笑到仆街

比例好怪

大個左就唔同啦，同埋髮型大舊啫

吳老師贏晒啦
skr

佢條垃圾就算啦

長短髮都屈機

柏芝有top5，豬就算啦
頭d 冠希贏十條街

小豬身型都贏陳冠希啦，樣我覺得好接近，拉平都小豬贏

推

型到震